醫管局員工陣線比藍屍五毛搞!

當初全靠醫護罷工﹐爭取半封關
先守護到香港幾個月
而家佢地比人搞﹐唔係唔幫拖呀?
支持香港醫護﹐拒絕中國黑醫護